星期一跌到仆街

起馬跌７００點，小米更加跌到落$13

大家, 10年一次股災黎到, 已經比足時間大家散貨, 係要鬥氣嘅

星期一，將會令你畢身難忘

最後，
睇路。

今次真係好撚大鑊

多謝燈

發夢十月先係終極一跌

Why

做乜睇跌？
牛三緊。唔好咁易被震走

夜期升到仆街

有料

又中

又真係喎到底點撚解呢

壞消息出盡, 又未見到美國加碼

trumptrump無反應

咁你put左未？貼倉啦

等我走左隻過夜熊先爆升

多啲好似樓主咁嘅人就好啦

夜期有幾多成交呀，造市一流，星期一睇路啦

遲左啦

你隻熊好好食

支持樓主
4手294熊待宰

咁即係升到仆街